原來加泰隆尼亞和香港一早connected?

原來班獨派靜靜打國際戰線
2017？2018？
唔怪得加泰無厘頭會撐香港啦

btw,星期四本土派有撐加泰集會
我會去食下花生

和理非集會不只係左膠專美
本土派搞活動埾要撐場

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

支持，堅要做